一人一個會對暗戀對象做嘅野

借啲𠵱送佢返屋企

偷gup人又扮無野

對住佢啲相打丁

咩都唔做

係佢咳既時候送包喉糖比佢

成日睇佢上線時間

知佢番早冇食早餐，特登買多份比佢

可惜佢唔要

互射十次

巴打唔好傷心 可能唔岩食姐

咁如果刪左上線時間呢

大家都知佢鐘意食燒賣，買左份燒賣比佢，仲熱辣辣

你哩d唔叫暗戀啦

咁咩先叫暗戀

- 一瞓醒到瞓覺都不停睇佢 Messenger 有無 Online.
- 無加佢 IG 都睇佢個 IG.
- 成日係咁 Loop 睇佢啲相同片.
- 知佢飛邊一班機就用 Flightradar24 由起飛睇到佢落機.
- 未見佢有好多嘢想對佢講但一見到佢好一句都講唔出.

我都試過

佢係空姐 ？

睇佢sc分數有無覆人唔覆我<呢個其實我覺得好痴線
偷望佢
借啲以搶佢啲野

我個次仲要勁怕醜，明明朝早就買左但一直唔敢送比佢 到lunch先比到佢

我當時：喂，比你呀 -_-

扮咪cool咁，但其實好緊張

唔係, 佢去咗 Exchange 遮.

唔係有收到message都照加㗎咩

佢既習慣係唔覆唔睇
睇左就覆
唔係公廁sc

係咁翻睇同佢啲對話，同埋係咁重聽佢啲voice msg

睇左先有分加